[突發] 林奠個工人有野爆 真係估唔到

你唔係信呀！？
無相，無證，無內部email....單單幾段字就係度討論推post....由得啲三毛自己推啦

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

陰公